build_w2vmodel.py
コーパスからモデルファイルを作成
ckpd_wakati_1470k_0629.wak→w2vmodel_dd_aaa_bb.w2v
入力ファイルは１行１文として分かち書き済のファイル(ソースのcopus変数で指定)
出力モデル名、モデル次元数、ウィンドウサイズは起動引数で指定
動かし方:python build_w2vmodel.py 次元 ウィンドウサイズ 出力モデル名

gen_wmdar.py
モデルファイルとテストファイルを読み込んでWMDを計算。
出力ファイルは、テストファイルのリスト順、テストファイルに書かれた文の順で総当りのWMDの距離が2次元で格納されている。
収録してい500文×4カテゴリのテストデータの場合、縦軸横軸とも
カテゴリ1の文１、カテゴリ1の文２、・・・、カテゴリ1の文500、カテゴリ2の文1、・・・、カテゴリ4の文500
となっており、各文同士のWMDが総当りで計算され、格納されている。
計算量を減らすために重複する部分は計算せず、下半分しか計算していない。
w2vモデル+テストデータ→npyファイル
入力するモデルと出力するnpyアレイファイル名は起動引数で指定
また、ソースについては、テストファイル名(複数可、ただし１ファイルに入っている文数は同じでなければならない)、
１ファイルに入っている文数(変数tpc)を書き換える必要あり。f_pass変数はテストファイルのパスとファイル名の共通部分を
まとめて短縮するためのもの。
動かし方：python gen_wmdar.py テストファイル名　出力ファイル名(numpy形式)

aggre_array.py(wmd-exph.pyをインポート)
WMDのarrayの結果を集計
出力ファイルは追記方式で書き込まれる。ファイル名はソース中に指定
npyファイル→結果出力ファイル(追記方式)

ckpd_wakati_10k_0828.wak
コーパスファイル。
実際に実験に使ったものは147万文1.0GB近くあるためアップできず、1万文だけ入っているものをアップロードしている。
コーパスを入れ替える際は、build_w2vmodel.pyのソースを書き換える必要あり。

batch_w2vwmd1/2.sh(参考)
duild_w2vmodel.py用バッチファイル。2台のPCで分担して回したために1と2がある。

batch_gen_wmdar.sh(参考)
gen_wmdar.py用バッチファイル

batch_aggre_array.sh(参考)
aggre_array.py用バッチファイル